720 天氣預測

多雲有狂風雷暴

天有眼!

720落雨落撚死你班仆街

然後721要大風同毛毛雨
幫下義士同銀髮族降溫